開心速遞（128）傻強睇少啲av啦/不要賓穎主題曲

冼迪琦（Kitty Sin，1999年2月13號—），係童星出身嘅香港女演員，2005年因參加《殘酷一叮》而成為香港無綫電視童星，出演過唔少劇集，例如《巨輪》、《蘭花劫》、《烈火雄心3》飾雯雯、《仁心解碼》飾陳美娟（童年）、《學警狙擊》飾江悠悠（童年）。2018年，佢獲選做日本偶像團體AKB48喺臺灣嘅姊妹團TPE48頭一批香港成員（另外兩位係陳嘉希同劉曉晴）。

真係椎名由奈

少D FF啦

mk sun個女
冼迪琦

岩岩個個係咪TPE 條女黎

日本交流生會唔會係傻強新線

Tpe48

一齊浸溫泉

傻強真係好痴線

佢啲FF

個架妹好正

有冇人cap條女圖
係咪幾個月前過日本發展果條女

想含

佢行入房嗰下我呆左一呆

點會咁益佢

想同你去日本拍av啊

fake 架妹

搞小動作

今日好多福利

syndicate

傻強

正想講好熟口面條女

Mk sun

日本妹

平時搞得最多小動作嗰個咪係大家姐囉

女大十八變

安仔

咁又呃咗餐飯

bonnie唔係bno

咁都反cup

同曹總

曹總

蠢撚到

安凌好襯

傻強x曹總

同曹總去

同曹總bb

仲一齊浸

捉實曹總啦
發達機會黎啦

做咩返左香港？

曹總混浴

咁都變...

可愛樣呢d髮型真係

KK戀

識到曹總佢執到啦

個Ending

傻曹

好慘

屌

Gay

曹總正撚過阿滕啦

曹強線

曹強

入鄉隨俗

反Cup 成功

做鴨 傻強終於有錢了

傻強bb呀

呢個bgm好熟口面

笑到我喊

點解結果唔係我想像咁.jpg

對腳好白滑

屌你同曹總一齊浸溫泉

曹總隻腳邊有咁幼

曹強戀都有感情線

幫曹總含撚

做契爺啦

rebecca

做乜狗reba

Rebecca 轉戰KC

聽日

kc rebecca

Kc同rebecca

曹傻線

kc

曹總有肉地

氹掂曹總傻強仲唔fatfat聲

呢排啲感情線亂哂龍

e

今晩好好笑

Bonnie

rebecca係咪又要被人玩弄感情

鐵re
kc就快同威龍所有女員工傳過緋聞啦

曹總頭先好似拉埋個仔一齊咁

傻強有曹總照住

kc rebecca
遲啲你話陳師奶同龍生我都信

D 劇情成日暴走嘅
幾時俾條線 philip 仔

鐵面陳 快d追

真係有可能

仲未見肚

下？童星？師妹？

之前先話過寧願要阿水都唔要rebecca

仲以為有得睇潮善 好想睇佢地兩個

即刻搵返佢D片打返個丁先

聽日係家嘉線

Philip 同 晴晴
連登許願池

sugar daddy

係都isabella先啦， 幾時輪到陳師奶呀

叫龍生食屎

isabella可能同豹叔

曹總傻強係 華強線

豹叔有老婆架啦
三角戀

加埋kai叔三角戀

龍生同根叔爭妹豬

冼迪琦

今集正撚到

Nikita同啤啤
咁高難度應該玩唔到起埋一齊

想睇大龍生同啤啤玩 衰狗

加埋過二百歲既三角戀,好刺激

日本妹係akb48 team tp
仲有時間拍tvb？

陳師奶夠有老公啦,大龍生有幾個老婆添

根叔可以係咁叫陳師奶食屎同收嗲，而大龍生就係咁講粗口鬧佢，真係諗起都興奮呀

個柔道老師叫咩名

陳師奶老公對佢咁差，唔俾佢搞到佢要搵根叔要

好耐無聽到大龍生講粗口

rebecca個角色要適可而止, 次次出現都發男人寒, 變左樣板戲咁, 煩

哇屌終於再有!!!!!!!!
等左你好耐啊Stanley BB

Tpe 都冇job 接

好想聽佢地唱衛蘭同應昌佑嗰首24
我會直接冧撚死

鹹濕仔強強

Sor for

stanley bb唱情歌俾我聽

傻強喺睇劇團話攞到劇本都嚇一嚇,
仲話個個都有諗(佢特別強調依句),
淨係冇諗過同大家姐

可以諗埋妹豬架

安仔作何感想,
媽媽同婆婆都同自己個fd有感情線

傻強你隻手想點

傻強對眼繼續自帶心心effect

安仔嗲功一流

傻強一秒雷氣之後一秒後侮

曹總好野

立立亂立立亂
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

安仔 下次開po記得準備圖片啦

有聲

今集柔道小鮮肉同日本交流生妹豬都好得

痴漢傻強真係無得輸

曹總bb唔戴眼鏡仲有型

曹總：想不到阿強你都有我嘅影子，不如這樣子，就由你飾演我的少年時代吧

真係有聲

傻強同曹總格完劍放空期會唔會仲長過上次同大家姐玩pocky

頭先Stanley bb喺BBC開live
我問咗佢係咪user
但原來佢真係CD rom

同埋原來之前嗰個MK造型嘅疑似廣告，原來真係喺劇入面 留定名先

如果現實嘅大家姐都係咁樣應該全部人都會嚇死

安仔真係好識嗲人， 就算平時對住公公、凌凌、bonnie都成日咁樣達到自己目的，佢啲嗲功應該係佢最強武器

btw 佢嗲人嗰陣真係好似小朋友

屌唔講真係會以為係劇入面啲對白

幾時有嗲凌凌

失戀個集算唔算？

呀龔連呀蟹私人既生日飯都有
乜佢地之前已經fd底既咩

咁都好啲

屌我個啲冇加密

我都想知好耐,
之前上wiki望過吓唔覺佢哋有合作過,
但睇開心速遞會覺得佢哋嗰種演繹方式夾得幾好.

見Stanley都有follow 蟹private ig
好開心演員私底下都frd

係呀
好似嘉洛政峰佢哋又係成日約出去玩

5+2入埋嚟開心速遞就好

我自己會有啲矛盾位,
雖然本身鍾意睇阿7,
但又想睇吓佢哋同其他新人撞到啲咩火花

安仔搵老母根本同野比大雄搵叮噹一樣

安仔用大面由手嗲到腳

好幸福

Bonnie好似變咗二打六咁

編劇呀編劇
得閒寫返馬壯出黎同曹總客串下兩集啦
我地好想聽曹總瘋狂講呀壯哇

之前失戀嗰集嗲凌凌周圍去買嘢食俾佢同幫佢做功課，不過其實平時佢同人講嘢都有時嗲嗲哋，可能係習慣成自然啦

佢可以擔正嘅戲基本上得安仔線，安仔線仲要分一半俾朱00，佢唔做二打六真係連出場機會都冇

見到佢哋私底下都咁frd (就算係無咁熟嘅都起馬無不和) 真係覺得個氣氛好好，完全配合到個劇名，將開心速遞俾大家

其實可以寫佢地去ocamp出現感情危機

Stanley凌晨ig live講咗日文

咁就太cctvb style啦，而家用ocamp開大家姐傻強線咪幾好

咁又係

寫馬壯唔代表馬壯會出現
最大機會其實係大學線阿壯

編劇玩唔起

佢連環式同呀蟹講生日快樂真心好touching. 終於彼此遇上好拍檔啦，連營光幕外嘅我都櫈佢哋開心

想睇喎

其實都可以寫師徒線，之前wiki fake人有集作育英材

師徒線已經由傻強接手

佢地戲裡戲外都好sweet啊

潮生呷醋好正

小蓮好溫柔呀 輝輝眼定定咁望住佢

畫風一轉 兩個笑到

安仔本身已經好忙，有熊家、潮善強、大學同安凌，之前仲有凌圓，真係未必有時間去bonnie嗰邊

寫咩都錯架啦，算啦屌
最好就投閒置散，咁就啱晒呢度品味啦
尋晚果集已經算出得多架啦，sorry囉

唔好喇，之前啲感情拖拉已經夠煩，如果再俾人煩膠印象分分鐘搞死埋安仔

bbc點唱機都勁多人叫佢唱日文歌

阿蟹IG story Stanley bb嚇親個樣好撚QQ

最好做法，真係比George搶走
咪一家便宜兩家著
出親黎都罵聲四起，唔出好過出，我都睇到無癮，好似尋晚咁正正常常咪又係比人屌，本護照就快比人撕爛都係佢錯，鬼叫傻強係呢度劇寵咩

其實唔係唔寫得bonnie，不過最好唔好成日寫 去安仔同埋大家姐嗰邊，因為咁樣大家好容易帶返起之前唔好嘅印象

如果真係想寫嘅話，其實可以試下寫佢去尋寶圖嗰邊做intern，咁樣可以幫佢開多條線，睇下埋唔埋到尋寶圖堆，又或者識到大小姐再帶返去譚道德同埋philip仔條線

講真之前啲線已經崩晒
真係唔知邊度搵啲勇氣叫編劇同佢寫新線啦
而首先第一最重要既一點係

呢度啲人係唔會支持

去尋寶圖咪棧海軍鬥水兵

好似尋晚咁幾好吖
做下大家姐跟班幫頭幫尾
同安仔又有小小互動
都幾自然吖

弊在有幾多人會好似你咁諗呢
成個角色已經落晒閘，如果係其他劇都可以話拍晒可以力保佢 但sitcom係聽民意既劇組，特別係呢套劇就更加會聽意見去做，如果佢地係會死攬一個角色唔理觀眾諗法，龍作蜜可能仲有主線做，但事實唔係呢

劇情ff - 末路孩童
有一日安仔同bonnie(b)行街好纏綿，被b老豆撞破，怒斥胡鬧。然後，b老豆禁止安仔再與b約會。安仔為咗討好b老豆，自薦參加道德訓練營。營內，中文欠佳嘅安仔抄寫道德經時屢寫錯字，幸得飛立幫助才順利完成。晚上，安仔為咗報答飛立而請他飲汽水。如是者二人頓成好友。傾談間，二人發現對方都有一個了不起嘅媽媽。第二日嘅道理靜思會裡，好動嘅飛立感到難以集中，安仔即時分享其放空發呆心得。離營後，二人各自與善蓮分享營內點滴。善蓮知道二人成為好友，感到咤異。

bonnie應該係大學線其中一個主力，但前排大學線俾凌圓霸佔咗一段時間，大學變咗背景板，其實大把大學文化可以挖嚟寫，大學日常同熊家日常一樣唔一定要CP線，明明群戲都大把笑料

不過威龍除咗尋寶圖之外其他都冇乜戲份，加佢入去又可睇下睇下幫唔幫到尋寶圖，話晒之前試過救尋寶圖咁多次都唔成功，乜都要試下，如果唔係尋寶圖就真係自生自滅
其實尋寶圖線最好就一個角色自己一集好過成日都係群戲，佢哋啲群戲好多時邊個講邊句對白都冇乜分別咁， 唔係好突顯到角色嘅性格

我好似有講過架
話安仔未討好b老豆
所以好多熊家過場位都唔可以有b份
最近例如七月十四果集
但係我提議交代清呢個位咪又係話唔好

最大問題係編劇自己對英明檔同Anita無信心，當然依家有幾個大熱cp慢慢寫都係原因，依家反而係icy跟住Jenny出返黎先，至可能帶得返英進佢地有戲份

如果要加都唔係加bonnie啦。我唔係對主演反感，而係要掟個人入尋寶圖帶戲，都掟家明kc什至群姐，尼啲character强嘅角色入去做藥引啦

其實中後段都ok嘅，可以透過安仔同埋philip仔帶返去雙大，不過開頭嗰part 譚道德同埋bonnie應該會畀人插到飛天

比人插多集搞返好女婿同外父個關係
換黎b記以後可以更加喺熊家自出自入
呢度既手足一定唔贊成

當然加個受歡迎嘅角色入尋寶圖係最好啦，只不過咁啱講開bonnie，就睇下可唔可以加佢入去一箭雙鵰令佢哋一齊翻生

做intern/part time好耐之前3e好似都試過啦
最後好似不了了之咗咁
尋寶圖班友都仲有幾個成日攝攝下，
再加新人落去都係大家繼續一齊攝攝下

我覺得安仔x飛立仔呢個concept正喎

飛立仔：你隻人頭豬吖
安仔：

真㗎？
今晚無限loop下先

抄寫道德經 道理靜思會 分享發呆心得
呢個FF好笑

仲要篤住個頭鬧

然後兩個一齊召喚老母

其實三姨當初唔應該咁快走，留返喺尋寶圖或者可以畀返啲戲份佢

其實尋寶圖班人全部都係攝攝下，只不過阿叔同埋輝輝有其他線所以有返啲戲份，而anita間唔中都會同佢班所謂嘅好姊妹一齊或者幫jenny做下壞事，叫做有返啲作用，剩返嘅就真係做佈景版

安仔: 對唔住philip

如果安仔嗲飛立仔會係咩畫面

anita撚美麗果次其實都好好笑
anita可以同jenny一齊鳩

收到

大小姐上身的Mandy 想當初Jacky就係見到Mandy鬧人所以冧佢

最強串星
幾時可以請elike回家

明白

之前有人想睇安仔 x terry，而家又嚟安仔 x 飛立
安仔好忙

其實只要角色性格確立得好就夠延伸性去開唔同嘅線，而唔係將個角色掟去其他地方就帶得起個角色，所以同意上面有把打話掟bonnie去尋寶圖根本係累鬥累，成班無性格嘅角色根本撞唔出火花

反正bonnie已經係2.0，都無話毀唔毀角色，咪當白紙重新寫過囉，加返啲自嘲位夠搞笑嘅可能救得起

當初係terry x 安仔
宜家變飛立 x 安仔又幾好笑

安仔 x 飛立 x Terry，why not？
睇下飛立仔如何智勝兩位劇寵，諗起都好笑
又可以feature埋雙大

許願

飛立同terry都得
可以講輝蓮要拍拖, 叫Terry睇住飛立

Terry哥哥會帶飛立去主題樂園玩嫁

搵terry會自動有埋kc

多才多藝到

或者將尋寶圖班人分開曬擺喺唔同線，放棄尋寶圖成班人一齊會好啲

mandy 應該係最了解大小姐嘅人，所以話大小姐點可以冇咗mandy

遲吓又有鉅記置入,
不過唔係因為收視好都唔會咁多依啲,
算係好事嚟嘅

鉅記抽反自己水？

Helen又跟過rebecca學古箏?

阿工有新西裝？黑色？點點花紋？

後面個牌 工水博香同場??

美容院景？

似係喇,唔知係咪大小姐去開果間

今日睇劇團有鐵面陳

開波

古箏表錯情

rebecca睇嗰啲profile入面有導演

阿水又幫朋友食死貓

曲到直

又想偷聽呢

鐵面陳

可能因為你有熊若水依d朋友

幫手輸入

阿水

古箏

好癡線

又識

要求太高

仙女下凡

上次要字體秀麗 今次要識彈古箏

屌
我都識古箏
鐵面陳揀我

真係要搵日幫阿水平反下

鐵re 天生一對

道德撚教到啲學生咁

包容到偷甜品兜？

Gary黑左咁多既

出年都得

咁盡責既it狗

得philp仔一個正常啲

咁都得

cls

唔通唔小心俾KC見到

唔係親自教嘛

bgm

中國風

衫都換埋

頂 搵張相痴住鏡頭

著埋古裝

女版傻強

係咩

個紅雨logo成個錄影中咁款

Rebecca有戴假指甲
幾真

痴線
今次實捉到你哋

笑到仆街

疾惡如仇
好正

痴9線

好姣

咁大近視

我撞鬼呀

播帶

古裝rebecca ok喎

kc有Helen啦

撞鬼

KC

想點樣呀

痴線撞鬼

仲Helen

Rebecca好索

嘩

好索

除衫

仲豪放過Jenny

除比鐵面陳

痴線咁博盡

好難頂

rebecca好大犧牲

姣到出汁既Rebecca

係幾靚既

古裝其實唔差

除少少都凍親

Rebecca好柒

遲下會唔會講鐵面陳搞到rebecca大肚

為出pool去到幾盡

無著衫咁

其實唔戴眼鏡真係好ok

Rebecca除左眼鏡好樣好多

真係威龍貂蟬啊

Jenny

視姦

jenny

Rebecca有幾撚饑渴

KC對著幹

KC護花

KC好型

要咩程度鐵面陳先會上鈎

kc好charm嫁，所以先溝到咁多女

KC好man呀

熊若水個朵臭到係人都知

kc good

kc護花

jenny而家都好似大小姐咁無端端出嚟鬧人

rebecca 處黎

人事部高層女淫魔

Rebecca同jenny邊個飢渴d

KC講野咁溫柔

老處

幫Helen姐喳 笨

豪仔

欠左helen咋

KC:我實幫你(人事部)

為Helen咋

肚兜

FF

Helen會比john旅行中出幾多次

真FF

自戀到

屌
又鍾意你

實係鍾意咗你啦

ff

rebacca又唸多左

諗多左啦

好自戀

Rebecca最叻一廂情願

rebecca又睇得自己咁高

死都要ff

好似啲毒撚 幻想人地鐘意佢

點都死都唔信KC淋我架姐

好饑渴

諗多左好多呀

啲毒女真係好得人驚

諗多左

阿水係咪驚又有死貓要食

全世界都鍾意Rebecca

jenny請秘書
會唔會有新人加入?

flag 已立

好耐未見過大龍生

好心幾廿歲人..

傻強咁款

現實中真係好多老姑婆ff有人鐘意自己

Rebecca好似d連登毒撚

寫返集哈利王子網戀Rebecaa啦
推到比編劇睇到

Rebecca好煩

人事部得兩條友，如果連rebecca都放假我諗冇人做嘢

典型老姑婆

rebecca係唔係有妄想症

咁大間公司hr得兩條友真係食得屎

Rebecca 都副經理
佢啲下屬係永遠地唔見

上次差唔多全公司職員放假添

rebecca邊度老呀

人地得36歲咋

記返起Rebecca張卡片寫 Ass. Manager

呀清係咩部門

做乜今日好似咁少人睇咁既

大小姐老定rebecca老

隻羊助手

群姐:得你一個46歲咋嘛

呢套嘢真係幫咗好多以前連名都叫唔出嘅演員入屋
Rebecca 安仔 00 Jenny 3E 大小姐 送水輝 博思 Mandy
如果無開心速遞
可能佢地仲周圍做緊二打六

Jenny 原來今日咁多戲份

邊個Steven

除咗尋寶圖，每個部門都得幾丁友

Jenny好靚

terry

Terry

terry終於醒返次

又要救rebecca

阿嬋

救命

洗腦

KC陰影

terry神救援

阿叔？ 唔係佢阿哥

咩阿嬋呀

阿叔？出錯字幕？

一雞兩味

Rebecca揚到

rebecca著親都係黃色 粉紅色 黑色

痴線做到咁揚

一雞兩味 屌你

阿叔？

點幫你丫

Jenny 咁醒嘅

又開始FF

kc又黎

又出水了

屌你咁樣rebecca就抵撚死

又諗多左啦

我係rebecca都變心啦

Agger

KC瘋狂加分

Jenny又嬲佢老公

rebecca啲仆街野唔少過根叔

認真 如果我係rebecca 我都可能會會錯意

Rebecca 又真係衰啲

jenny會唔會ff kc鐘意自己

好撚型！！！

今集鐵面陳出咁少既

rebecca: 佢又幫我喇

sweet到呢 邊個都冧死

唔誤會就奇

連呀水都誤會埋

連阿水都誤會

但kc真係幾令人誤會

Jenny好慘，自己想搞邊個，條女都有個男人幫拖，偏偏自己嗰件好廢

無啦啦掂佢隻手做乜嘢

會唔會啊

重未決定接受佢

KC 好過曹總

你老味曹總緊係lur飯應

仆街了

笑住

Rebecca

rebecca 會唔會太on9

貼到咁揚

阿水你咁樣講，曹總bb會傷心㗎

好撚蠢呀

屌，個cctv

咁樣係人都會誤會

你遮cctv都遮到咁撚蠢

兜口兜面咁痴 邊個都知你身有屎

Kc

Rebecca 轉移目標去kc

嫉惡如仇嘅鐵面陳

又關大家姐事

helen

痴撚線

睇咁多Helen

helen_shunkayi

Helen姐係正既

望Helen

阿水都誤會kc

群姐

isabella

Isabella

今集又群姐kc 又rebecca kc

春藥

死啦 飲酒 mola mola

死喇死喇 唔好嘅預感

一路飲一路J?

係公司打飛機

群姐做咩咁好死

醉左

酒後亂性

Kc R.I.P.

勁似

rebecca好煩惱呀

死啦kc會唔會飲醉酒亂事

鐵面陳又唔信rebecca

出事啦

肯定飲大左亂講野

molamola

啱啱張自拍好正

CLS

係咁j條舊菜

KC RIP

群姐又收錢做嘢

KC 會唔會中出左REBECCA

肯定飲醉，認錯rebecca係helen

見到呀水 就好想睇供水

酒後吐真言

慘喇

痴線Rebecca

累埋kc

又嚟多獲

過去攬住佢

Kc今舖奶野

痴線劇情

笑死

mola mola kc

Helen

mola mola

屌大撚獲

當左係Helen

仆街喇今次

Rebecca破處啦

屌 個下聲

MOLA MOLA

對住helen 啲相打飛機

唔好啊

Rebecca真係好難頂

對住個鏡頭

有冇破到處

kc好慘

出事了

成個人事部俾kc食哂

咁細聲

terry爆大獲

阿水get到

我趕住拍戲

其實接龍既收風王係terry至岩

拒絕左KC

Rebecca 拒絕人

咁大聲

陰撚公

痴女覺醒

嗚呀

KC會唔會自殺

總算rebecca有少少婦道

笑撚死

ff無限大

KC一世英名

咁都FF到

痴線毒撚

笑死 接受唔到拒絕佢

忠貞既Rebecca 啱曬你啦鐵面陳

KC醒得及時

又認真，我都一定會心動 （絲）

KC大受打擊

又壞左

又繼續

預告

鐵面陳留意你啊

𥄫住你

阿水你之前被人誤會同曹總咪又係咁，而家又唔信rebecca

住你

你恨到啦,鐵面陳昅你

Rebecca始終都係心繫鐵面陳

lift又壞 cctv又壞

我的CCTV只有你 因為已鎖定你

可能佢接受唔倒我拒絕佢啦

啤啤

呢條線又係高汁

雙大

又黎 兩強大戰

𥄫住佢 之後鐘意佢

都係雙大

又黎

雙大！！

啤啤都有感情線

大家姐vs大小姐 round3

搞大Nikita

啤ta 戀

啤啤強姦

啤啤nikita

今次狗都有線 有戲份

真係有啤啤同Nikita

做親家啦

又準備推落二叔公到

聽日又笑死

雙犬

傳心師做咗獸醫

搞大咗

啤啤nikita線

double big

近期排愛回家真係冇冷場

聽日大家姐vs大小姐

強姦左Nikita

又有大大線

聽日正呀

感情線繼續亂哂龍

狗都有

聽晚雙大round 3 啤ta
可惜出街睇唔到直播

話時話真係未見過poodle同bulldog mix

啤啤係咪真係金誠安養緊既狗

好期待睇啤啤痴戀Nikita

我成日覺得接龍集團私下有幾對炮友

Nikita好得意

係呀

聽日會唔會有痴線佬出嚟

好鬼中意編劇成日比d2，3線既角色做一兩集主角

唔知遲d會唔會整集豪仔做主角呢

正喎 唔知真名叫乜呢

其實主人係阿叔

雙大線有冇痴線佬出場

啤啤中出快狠準

唔只幾對啦

要幾癲先寫得出呢啲劇情

棚棚
维基百科寫左

遲D有集佢做麻雀王

以前好似有一集係

邊個連登仔係編劇

好耐之前有集講佢係車神
用細龍生架車飄移去醫院

啤啤究竟幾時咁快搞掂咗nikita

mandy以前都跟佢學車

可能就係勾係檻杆果陣中出咗

想睇kai 叔做主角

水的K 戀 下

之前威龍籃球賽仲以為會搵佢嚟講波

利物浦王朝千秋萬世，we will never down

今個星期好幸福
蓮輝
傻善
鐵re+KC
雙大

大小姐又著反光衣
好陰功 大熱天時著件咁嘅衫拍外景

第60集 一夜情西多士
好似係講kai叔以前同Max阿媽有段情

係咪就係最曬最熱嗰幾日拍
辛苦曬

之前好似試過講佢同二龍太有路

今星期兩集大家姐主角 兩集大小姐主角
再兩集鐵面陳主角 唔錯

講佢同kai叔係初戀cafe食埋食埋幾多花生

大家嘅共同敵人係譚道德

近排啲字幕搞乜,
速熊變速龍,
阿嫂變阿叔

應該講佢地對成個威龍點暸如指掌
特別係已經知Jenny 偷情
因為偷得太大聲

我仲以為係自己睇錯

可以講kai 叔其實收埋本notebook
紀錄低晒威龍所有人嘅關係
然後唔知點樣有一頁流出咗

如果熊家女人一齊煮團年飯會唔會食死人㗎

好想睇送貨仔同大小姐鬧交

覺得佢會係啜鳳爪間房有塊白板貼哂威龍員工啲相
然後啲線叉黎叉去亂到一餅野咁

啤ta

群姐定kai叔情報網勁啲

做一集小小既回憶既
都幾正

葉碧嘉

支持

收風嚟講：
kai叔 定 豪仔 定 Isabella 定 Terry ?

沈可欣做得好放 啲飢渴中女味出晒嚟 今集仲要露咁多肉

阿水話KC原來真係咁愛Rebecca，願意當面對抗Jenny
唔知佢知道阿工都一樣咁保護佢會點呢

今日KC 已經記得Helen 秘密又咁快畀兩個人知

之前睇過個訪問,
佢話自己好驚露肉 成日要求加件打底,
唔選港姐都係因為過唔到泳裝嗰關.
估唔到今次肯咁樣

「佢份人平時咁縮骨,有鑊實卸比人,唔係鍾意我又點會咁好死去幫我?嗰個仲要係細龍太呀」
Rebecca依段對白根本就可以代入佢兩個度

希望星期五係安凌或者博香

星期五 大龍生同班主管

其實今個禮拜啲劇情都幾重口味同踩界
星期一有阿輝碌嘢每秒9000下
星期二有痴漢傻強睇av，子目前犯
今日有rebecca露肉色誘，仲爭啲同KC係辦公室酒後亂性
聽日仲有因姦成孕劇情

其實我一路都覺得開心速遞冇比c9投訴係個奇跡

食屎嗰集都無咩

傻強比熊尚善污辱左

阿輝碌嘢冇咗喇,
變咗做阿叔碌嘢
仲要得每秒6000下

c9 都鍾意睇

請珍惜Jenny
冇Jenny就冇得英雄救美

阿水煮過嘢比熊家食,
應該食唔死,
3e淨係識讀書就難講啲

Jenny成日都出黎派膠
愈睇愈可愛

食啤啤d屎果個係唔係陳c9

請參閱#1

露膊嗰下真係尖叫
大緊肚都咁搏

依家KC好番好gentleman, 我係Rebecca都肯定會誤會
J helen圖嗰下真係好心up
btw, ins 嗰helen靚咁多

開po趕得濟無quote

[人手置頂]
1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

3e差極都識煮餐蛋麵
可以睇返258尚善的團年飯

熊家攬炒果集好似個個都有幫手煮
應該食唔死人

其實之前佢哋好似會輪流煮飯

達哥尋晚LIVE 16:53講佢尋日做野同個細路女傾計，個細路女姓陳，話佢阿公成日叫佢做食屎陳師奶笑撚死

但係3e識上網刨攻略
之前同安仔打機 刨咗幾個鐘攻略就屌打安仔

我好懷疑安仔打機有無贏過人
平時一定係00 做carry

有新人入組 同博香細力同場 到底係咩場景

博士手指指咁 係咪最強情敵終於出啦

邊忽強呀睇過

見ig好似係放學icu主持？

有新人入組好事黎嘅

而家先見到terry有大家樂廣告

個造型唔多似拍緊,
但見到句嘢就形住Jenny又搭上Peter

可能人設setting係強呢

好想睇兩集馬壯 曹總 KC呀

jenny好索

啱啱睇番嗰集,
其實kai叔都係痴心情長劍

jenny 真係好淫, 接龍集團都唔知有幾多個男人同佢玩過

淫得嚟又可愛

幾時同威仔玩

送水輝ig 有佢 威仔同大小姐一齊場景
威仔影雜誌封面？

係咪影新海報

佢成日忍唔住要搵人扑野果下好笑
之前搵過john同工業

仲有Ivan
最好睇就係佢出盡力姣但對方唔理佢

可以試下其他目標例如鐵面陳

坐定定等睇背心裙仔Nikita

雙大加雙犬

啤啤準備好喇

其實Nikitabb個肚係我嫁

鐵面陳更加冇可能so佢啦

個封面

埋位啦

原來係收養

人 情未了
陳可兒編劇

咁有愛心

又有雜誌

大小姐又係呢件衫

33啦,快d搵人開定po

原來係jenny陰佢

罐罐

發情期

Nikita 都發姣

狗公

俾狗公搞咗

其實唔閹先唔人道

大小姐今日好靚

水性陽花

睇上眼

Nikita比人中出咗喇

個相遇吹架咋 ？

大灣區

狗都政治婚姻

暗示香港？

大灣區 屌

Richard

明明大小姐最僧

傳心師

Dr animal

有咗啤啤骨肉喇

Annie Mo

dr. animal

Annie mo

香港比狗公搞

nikita好qq

Nikita 好可愛

Dr annie mo

幾時啪都唔知

會唔會係搞錯左

爸爸唔好唔要我

又hard sell大躝區,痴線

好圓潤

傳心師變獸醫

大小姐隻唇色幾靚

被人中出都唔知

止咳

熊啤啤

金城安

熊啤啤
叫錯姓喎

屌 第一次知道啤啤叫熊啤啤

太補

啤啤姓金架

隻狗唔係比鬼上身？
人狗

狗飲雞湯

坐唔安食唔落因為掛住nikita

老虎狗同貴婦狗混種會係點樣

人飲既湯咁多鹽比狗

催眠啤啤

廢老咁揼本

你都吹過阿叔

吹呀叔

你都吹過阿叔架啦

吹過阿叔

又催

而家先發現叫熊啤啤
姐係呀叔係啤啤個主人

J到濕曬

阿叔

啤啤打J呀

會唔會係啤啤……啲尿呀

啤啤：

打丁

果d 係精唔係尿

成家都係主人

阿叔真係好鍾意尿

又狗公又尿

其實係啤啤啲精嚟

阿叔係咁講屎尿屁

啤啤好得意

冇人帶

吊帶背心裙Nikita

大小姐同大家姐又鬥啦

望到都覺得熱
辛苦曬

好撚得意

女女女nikita

講緊mandy

告啤啤強姦nikita

邊個公園黎

兩情相悅

大小姐好靚

頭先nakita吠我諗起大小姐上次扮nakita

狗都唔吠

全名叫生滋狗啤啤

Nikita著裙

Mandy 條裙好靚

兩隻都好可愛

同問

搞大埋你個頭

爛滾

TKO

送花

啤啤好浪漫

啤啤咁爛滾

大家姐好馬國完全無嬲過
撚人咁撚

以為mandy 叫睇佢地扑野

好勁

單車徑上面

我啤啤留精不留情

好似真係好fd一齊玩

搞隻豈有此理隻狗

狗界男神

大龍生一定最開心
有啤啤個仔

豈有此理隻狗

好大隻

如果生左出黎會係咩狗?

好狗

胖妹

成家熊家都痴線

垃圾 中出即飛

狗公界男神

dog girl

咁陳師奶隻狗點算

唔帶律師上黎既

墮胎so sad

大家逢場作戲既野

狗界一夜情

又大灣區

大家姐講得好

屌洗唔洗頭暈

啤啤好慘

呢兩隻狗混種會變咩狗？

熊家

好痴線

搞大隻狗個肚都關大灣區事

廢老:入豪門既機會啊

廢老咁就暈

廢老根堅傷心

大你老母灣區

啤啤有戲

習種狗

一心以為啤啤終於有後
一心

雜種狗

比比鳥

啤啤真出色